[工程撚] x平室內工程好唔好做?

緊新年想轉工, 有冇人做過呢間, 好唔好景?

見佢係成日JOBSDB永遠有POST

有問過師兄, 呢聽聞呢間上年今年都無出bonus 想知多啲

無b仔仲要問？ 你個腦裝屎

唔想再係呢間公司做狗, 想快啲轉, 咁岩見佢呢個幾月都keep住出post請人

推到有人答

我都聽講過，個老細又麻煩又孤寒，上年人工都唔加，走咗好多人 自己睇路

呢樣野之前我都有聽過 話年年腦細都呃9班員工有b仔 搏佢地努力做野 今年9成無b仔 但係我打算過完年後入 應該無所謂掛

推

又唔係出名嘅公司，全年都請人，自己想像啦

岩岩收到佢地call 叫我上去in

Gogogo